覺唔覺幾年後普通話會取代英文，成為國際語言

唔好話我唔提你地，依家快啲學好普通話未來大把前途

不嬲都係 又何來取代？

細個冇學好普通話，大個咗先嚟後悔

你媽死了

nmsl

仲要学埋简体，简直牛b

対

起華爾街飲茅台，有個鬼妹想溝我

身爲黃皮膚的我，走在華爾街，洋鬼子都對我彬彬有禮。

走進餐廳，用洋文問我吃什麼。我用國語回答：你說啥？

洋鬼子連忙道歉，換了個懂國語的人出來。

吃飽後喝著茅台，旁邊的洋鬼妞看者我垂涎三尺。她走過來，想跟我共醉，問我晚上有沒有空。我二話不說，拖著洋鬼妞的手，去了酒店。

2小時後，我打算離開，洋鬼妞纏著我，說想嫁給我，因為她想移民中國。

那一刻，我心中的紅太陽緩緩升起，頸上的紅領巾隨風飄擺。

那一刻，我知道，社會主義好，我是社會社會主義的接班人！

過到文字呢關先講啦
中文字又難寫，讀音又冇章法
叫啲鬼佬點記